以後出時事post 請盡量集中一個

討論任達華唔係問題，但出post 出到洗版咁，可能更難討論其他重要野